是咁的 我留意左隔離區嘅區議員好耐

發覺自己鍾意左佢

i want to ride my bicycle~